# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-06-14 17:26+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: trans_views.py:28
msgid "Project List"
msgstr "项目列表"

#: trans_views.py:42 trans_views.py:45
#, python-format
msgid "%s | Documentation Pages"
msgstr "%s | 文档页面"

#: trans_views.py:56
#, python-format
msgid "Versions of project %s"
msgstr "项目 %s 的版本"

#: trans_views.py:85
#, python-format
msgid "Comments of project %s"
msgstr "项目 %s 的评论"

#: trans_views.py:96
#, python-format
msgid "Comments of page %s"
msgstr "页面  %s 的评论"

#: trans_views.py:108
#, python-format
msgid "Comments of paragraph #%(ordinal)s, page %(page)s"
msgstr "页面%(page)s，段落#%(ordinal)s 的评论"

#: trans_views.py:129
#, python-format
msgid "You have joined in project %s"
msgstr "你已经加入项目 %s"

#: trans_views.py:132
#, python-format
msgid "You have quited project %s"
msgstr "你已经退出项目 %s"

#: trans_views.py:135
#, python-format
msgid "Confirmation of %(action)s Project %(project)s"
msgstr "确认 %(action)s 项目 %(project)s"

#: trans_views.py:161
#, python-format
msgid "Review status for paragraph #%s changed successfully."
msgstr "段落 #%s 的审阅状态已经修改成功。"

#: trans_views.py:169
#, python-format
msgid "Translating Page %s"
msgstr "正在翻译页面 %s"

#: trans_views.py:179
#, python-format
msgid "Changes of page %s"
msgstr "页面  %s 的变更记录"

#: trans_views.py:188
#, python-format
msgid "Changes of Page %(page)s at Version %(version)s"
msgstr "页面  %(page)s 在版本 %(version)s 的变更"

#: trans_views.py:219
#, python-format
msgid "Changes of paragraph #%s"
msgstr "段落  %s 的变更记录"

#: trans_views.py:231
#, python-format
msgid "Translation Changes of paragraph #%s"
msgstr "段落  %s 的翻译变更记录"

#: trans_views.py:246
msgid "People List"
msgstr "翻译者列表"

#: trans_views.py:273
#, python-format
msgid "Translations of People %s"
msgstr "'%s' 的翻译记录"

#: trans_views.py:278 templates/doc_trans/trans/help.html:36
msgid "Help Center"
msgstr "帮助中心"

#: templates/doc_trans/project_list.html:36
#: templates/doc_trans/trans/index.html:45
#: templates/doc_trans/trans/people.html:21
#: templates/doc_trans/trans/people_list.html:21
#: templates/doc_trans/trans/people_list.html:39
msgid "People"
msgstr "翻译者"

#: templates/doc_trans/project_list.html:37
#: templates/doc_trans/trans/index.html:46
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: templates/doc_trans/project_list.html:38
#: templates/doc_trans/trans/index.html:47
#: templates/doc_trans/trans/page_changes.html:47
#: templates/doc_trans/trans/project_page_list.html:81
msgid "Paragraphs"
msgstr "段落"

#: templates/doc_trans/project_list.html:39
#: templates/doc_trans/trans/index.html:48
#: templates/doc_trans/trans/project_page_list.html:84
#: templates/doc_trans/trans/include/paragraph-info.html:5
msgid "Comments "
msgstr "评论 "

#: templates/doc_trans/project_list.html:42
#: templates/doc_trans/trans/index.html:55
#: templates/doc_trans/trans/page_version_changes.html:23
#: templates/doc_trans/trans/page_version_changes.html:25
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#: templates/doc_trans/project_list.html:44
#: templates/doc_trans/trans/index.html:57
#: templates/doc_trans/trans/project_page_list.html:88
msgid "View on Site"
msgstr "在站点上查看"

#: templates/doc_trans/project_list.html:45
#: templates/doc_trans/trans/index.html:58
#: templates/doc_trans/trans/page_trans.html:52
#: templates/doc_trans/trans/people.html:40
#: templates/doc_trans/trans/project_page_list.html:89
msgid "Original"
msgstr "原文"

#: templates/doc_trans/project_list.html:46
#: templates/doc_trans/trans/index.html:59
#: templates/doc_trans/trans/page_trans.html:55
#: templates/doc_trans/trans/paragraph_translation_histories.html:48
#: templates/doc_trans/trans/people.html:43
#: templates/doc_trans/trans/project_page_list.html:90
msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#: templates/doc_trans/trans/base_site.html:5
#: templates/doc_trans/trans/base_site.html:100
#: templates/doc_trans/trans/base_site.html:148
msgid "Collaborative Documentation Translation Platform"
msgstr "协同文档翻译平台"

#: templates/doc_trans/trans/base_site.html:105
msgid "Welcome,"
msgstr "欢迎"

#: templates/doc_trans/trans/base_site.html:106
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: templates/doc_trans/trans/base_site.html:106
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#: templates/doc_trans/trans/base_site.html:108
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/doc_trans/trans/base_site.html:108
msgid "Create an account"
msgstr "创建一个帐号"

#: templates/doc_trans/trans/base_site.html:110
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: templates/doc_trans/trans/base_site.html:127
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/doc_trans/trans/base_site.html:148
msgid "Report Bug or Advice"
msgstr "报告Bug或建议"

#: templates/doc_trans/trans/help.html:34
#: templates/doc_trans/trans/page_changes.html:19
#: templates/doc_trans/trans/page_comments.html:20
#: templates/doc_trans/trans/page_trans.html:25
#: templates/doc_trans/trans/page_version_changes.html:19
#: templates/doc_trans/trans/paragraph_comments.html:20
#: templates/doc_trans/trans/paragraph_histories.html:19
#: templates/doc_trans/trans/paragraph_translation_histories.html:19
#: templates/doc_trans/trans/people.html:19
#: templates/doc_trans/trans/people_list.html:19
#: templates/doc_trans/trans/project_comments.html:20
#: templates/doc_trans/trans/project_join_quit.html:6
#: templates/doc_trans/trans/project_page_list.html:37
#: templates/doc_trans/trans/project_versions.html:19
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: templates/doc_trans/trans/index.html:51
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: templates/doc_trans/trans/index.html:53
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: templates/doc_trans/trans/page_changes.html:44
msgid "Changed Versions"
msgstr "有变更的版本"

#: templates/doc_trans/trans/page_changes.html:58
#: templates/doc_trans/trans/page_version_changes.html:64
#: templates/doc_trans/trans/page_version_changes.html:80
#: templates/doc_trans/trans/paragraph_histories.html:66
#: templates/doc_trans/trans/project_versions.html:50
#: templates/doc_trans/trans/include/recent_versions.html:9
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: templates/doc_trans/trans/page_comments.html:46
#: templates/doc_trans/trans/paragraph_comments.html:48
#: templates/doc_trans/trans/project_comments.html:51
msgid "User"
msgstr "用户"

#: templates/doc_trans/trans/page_comments.html:50
#: templates/doc_trans/trans/paragraph_comments.html:52
#: templates/doc_trans/trans/project_comments.html:55
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: templates/doc_trans/trans/page_trans.html:86
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/doc_trans/trans/page_trans.html:87
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/doc_trans/trans/page_trans.html:88
msgid "Failed to save translation."
msgstr "保存翻译失败。"

#: templates/doc_trans/trans/page_trans.html:89
msgid "Click to translate."
msgstr "点击这里开始翻译。"

#: templates/doc_trans/trans/page_trans.html:90
msgid "Saving translation..."
msgstr "正在保存翻译结果..."

#: templates/doc_trans/trans/page_trans.html:104
#: templates/doc_trans/trans/page_trans.html:111
msgid "Show original and translation of this paragraph"
msgstr "显示本段落的原文和翻译"

#: templates/doc_trans/trans/page_trans.html:109
msgid "Hide original and translation of this paragraph"
msgstr "隐藏本段落的原文和翻译"

#: templates/doc_trans/trans/page_trans.html:127
msgid "Save Review Status"
msgstr "保存审阅状态"

#: templates/doc_trans/trans/page_version_changes.html:42
msgid "Page added"
msgstr "页面被添加"

#: templates/doc_trans/trans/page_version_changes.html:43
msgid "Page deleted"
msgstr "页面被删除"

#: templates/doc_trans/trans/page_version_changes.html:50
msgid "From"
msgstr "从"

#: templates/doc_trans/trans/page_version_changes.html:53
msgid "To"
msgstr "到"

#: templates/doc_trans/trans/page_version_changes.html:64
#: templates/doc_trans/trans/page_version_changes.html:80
msgid "created at"
msgstr "创建时间"

#: templates/doc_trans/trans/paragraph_histories.html:48
msgid "Paragraph at Version"
msgstr "段落版本"

#: templates/doc_trans/trans/paragraph_histories.html:53
msgid "Latest Translation"
msgstr "最后的翻译"

#: templates/doc_trans/trans/paragraph_histories.html:66
#: templates/doc_trans/trans/project_page_list.html:86
msgid "Changes"
msgstr "变更"

#: templates/doc_trans/trans/paragraph_histories.html:69
msgid "Page Changes at Version"
msgstr "页面变更在版本"

#: templates/doc_trans/trans/paragraph_translation_histories.html:52
msgid "Paragraph Original"
msgstr "段落原文"

#: templates/doc_trans/trans/people.html:56
#: templates/doc_trans/trans/people.html:96
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: templates/doc_trans/trans/people.html:57
#: templates/doc_trans/trans/people.html:83
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: templates/doc_trans/trans/people.html:82
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: templates/doc_trans/trans/people.html:86
msgid "All Projects"
msgstr "所有项目"

#: templates/doc_trans/trans/people.html:99
msgid "All Pages"
msgstr "所有页面"

#: templates/doc_trans/trans/people_list.html:42
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: templates/doc_trans/trans/people_list.html:57
msgid "Joined Projects"
msgstr "加入的项目"

#: templates/doc_trans/trans/people_list.html:64
#: templates/doc_trans/trans/include/translators.html:10
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: templates/doc_trans/trans/project_comments.html:37
#: templates/doc_trans/trans/project_versions.html:36
#: templates/doc_trans/trans/include/object-tools.html:4
msgid "Quit this project"
msgstr "退出这个项目"

#: templates/doc_trans/trans/project_comments.html:39
#: templates/doc_trans/trans/project_versions.html:38
#: templates/doc_trans/trans/include/object-tools.html:6
msgid "Join this project"
msgstr "加入这个项目"

#: templates/doc_trans/trans/project_join_quit.html:16
msgid "Are you sure you want to join in the project group "
msgstr "你确定想要加入项目 "

#: templates/doc_trans/trans/project_join_quit.html:17
msgid ""
"if you joined this project group, then when this project get updated, we "
"will send you a email to tell you this update."
msgstr ""
"如果你加入这个项目，当这个项目有更新时，我们将发送电子邮件通知你这次更新。"

#: templates/doc_trans/trans/project_join_quit.html:18
msgid "of course, you can quit this project group any time you want."
msgstr "当然，你可以随时退出这个项目当你想要时。"

#: templates/doc_trans/trans/project_join_quit.html:22
msgid "Are you sure you want to quit the project group "
msgstr "你确定想要退出项目 "

#: templates/doc_trans/trans/project_join_quit.html:23
msgid ""
"if you quit this project group, we will stop sending you a email to tell you "
"this project's update."
msgstr "如果你退出这个项目，我们将停止发送电子邮件通知你关于这个项目的更新。"

#: templates/doc_trans/trans/project_join_quit.html:24
msgid "of course, you can join this project group again any time you want."
msgstr "当然，你可以随时再加入这个项目当你想要时。"

#: templates/doc_trans/trans/project_join_quit.html:31
msgid "Yes, I'm sure"
msgstr "是的，我确定"

#: templates/doc_trans/trans/project_page_list.html:62
msgid "Introduction"
msgstr "简介"

#: templates/doc_trans/trans/project_page_list.html:82
msgid "Translated"
msgstr "已翻译"

#: templates/doc_trans/trans/project_page_list.html:83
#: templates/doc_trans/trans/include/paragraph-info.html:17
msgid "Reviewed"
msgstr "已审阅"

#: templates/doc_trans/trans/project_versions.html:54
msgid "Changed Pages"
msgstr "已修改的页面"

#: templates/doc_trans/trans/project_versions.html:85
msgid "No page changed "
msgstr "没有页面被修改"

#: templates/doc_trans/trans/include/comment-form.html:35
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/doc_trans/trans/include/comment-list.html:11
#: templates/doc_trans/trans/include/user-info.html:4
msgid "E-mail"
msgstr ""

#: templates/doc_trans/trans/include/comment-list.html:19
msgid "Submit Date"
msgstr "提交日期"

#: templates/doc_trans/trans/include/comment-list.html:35
msgid "There are no comments yet, be the first!"
msgstr "暂时还没有评论，成为第一个！"

#: templates/doc_trans/trans/include/object-tools.html:8
msgid "Page Changes"
msgstr "页面变更"

#: templates/doc_trans/trans/include/object-tools.html:10
msgid "Translate This Page"
msgstr "翻译这个页面"

#: templates/doc_trans/trans/include/object-tools.html:12
msgid "View on site"
msgstr "在站点上查看"

#: templates/doc_trans/trans/include/paragraph-info-with-review.html:9
msgid "Marked as reviewed"
msgstr "标记为已审阅"

#: templates/doc_trans/trans/include/paragraph-info.html:8
msgid "Paragraph Changes"
msgstr "段落变更"

#: templates/doc_trans/trans/include/paragraph-info.html:13
msgid "Translation Changes"
msgstr "翻译变更"

#: templates/doc_trans/trans/include/paragraph-info.html:15
msgid "Last translation"
msgstr "最后的翻译"

#: templates/doc_trans/trans/include/recent_versions.html:3
msgid "Recent Updates"
msgstr "最近更新"

#: templates/doc_trans/trans/include/recent_versions.html:4
msgid "Recent Versions"
msgstr "最近的版本更新"

#: templates/doc_trans/trans/include/translators.html:3
msgid "Translators"
msgstr "翻译者"

#: templates/doc_trans/trans/include/translators.html:4
msgid "Translators top 10"
msgstr "前10名翻译者"

#: templates/doc_trans/trans/include/user-info.html:3
msgid "Last Login"
msgstr "上次登录"

#: templates/doc_trans/trans/include/user_joined.html:5
msgid ""
"You haven't joined this project, if you want to translation this project and "
"get the newest update about this project, please join the project group "
"first,"
msgstr ""
"你还没有加入这个项目，如果你想翻译这个项目以及得到关于这个项目的最新更新消"
"息，请先加入这个项目。"

#: templates/doc_trans/trans/include/user_joined.html:5
msgid "Join Now"
msgstr "现在就加入"

#~ msgid "Documentation"
#~ msgstr "文档"

#~ msgid "Switch"
#~ msgstr "切换语言"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "英文"

#~ msgid "Chinese"
#~ msgstr "中文"
